對股市零知識，想問下呢張圖點解

點解虛線果到會突然間有個位跌到兩百幾
又即刻彈番上去？

可能有人落錯盤。

利申：9up

5未入左2字,多謝晒

盤後成交，當時最高買入價只有4百幾，沽1股落去就做到，成交量低對股價沒有實質影響

賣果個想按5，按落左一格，變2

入咗黑洞, 最後成功逃脫

free money

可能新手諗住250走
點知落錯limit

572又太進取

其實D swan廢廢地,如果4月都爆唔到,應該玩完,就快無野食

明白晒 thanks

屌

巴打，我有樣野唔明
系統唔係自動以最優價格成交架咩？
即係如果市價572，賣家sell at 272，
咁最多唔係都係571.9（best bid price）成交？

問下bmf 日本股神

有人 sell at market price, 有人 buy at 272

原來貼錯左去呢度